**رواج : نظام التسويق الجماعي**

إتاحة صفحة على الموقع التسويقي تسمح للمسوق بالتسجيل  باستخدام اسمه ورقم جواله وبريده وكلمة مرور خاصة به ليتاح له استعراض روابط مختصرة لجميع المنتجات التي تسمح للإدارة بتسويقها بهذه الطريقة وكل رابط يحوي كود خاص بهذا المسجل يسمح له وللإدارة بتتبع المسجلين والمشتركين عن طريقه ويتاح له من خلال الصفحة مباشرة مشاركة رقمه الخاص أو أي رابط عبر وسائل المشاركة الممكنة .
